男人背後真係會有個女人撐住？

女朋友啊女朋友
翻工遇到唔開心 呻下都比你話翻轉頭
屌 幫我打支強心針得唔得啊
真係幾心痛下 連女朋友都唔理我

正正經經叫隻雞啦，女乜撚野朋友

靈與欲 同飛機杯有咩分別

我淨係知有條脊骨係後面頂住

唉 我反而係唔開心個時 呻下就秒俾男朋友話返轉頭